阿信屋有隻energy bar三幾蚊一條，行軍一流

呢隻波蘭野
平，味唔差，飽肚
掃一堆去派

重有水

士多啤梨味最好食

3個幾ja

Push

pish

搵人買去前線派軍糧

其實飲用水都好緊要?

會員有無七折呀?

個人覺得最左個款好味

而家長期77折
間中7折

我要罷工

士多啤梨

一熱就溶

PUSH

紅色紅苺

正, 買埋寶礦力去派

香蕉味不錯

好過冇啦
平
好過啲小朋友收左個豬柳強放係個袋度十個鐘先記得食

紅莓都正

其實冇邊隻味特別差

energy bar, beef jerky
自己整番個MRE 出黎.